點解尋日係張建宗出嚟講嘢嘅 ？ 柒婆去咗邊 ？

點解尋日係張建宗出嚟講嘢嘅 ？
柒婆去咗邊 ？

大家幫手留意住佢幾時先再蒲頭

柒婆八達通中過一次伏 諗住google咗郊野公園先出嚟
點知俾阿宗搶閘

好明顯張建宗臨時俾人叫出嚟，郊野公園單嘢跟本政府冇諗過有人冇office，張建宗臨時爆肚

平時唔係星期二行會開會前都要見記者 點解行會可以放暑假唔洗開會

就好似習大大咁

林鄭：親自指揮

因為柒婆以權謀私，同老懵董私相授受，私自豁免海員檢疫，導致疫情再爆發，所以佢尋日唔敢出席記者會。

連..........任..::.....:::::.....
我.........沒有...........看錯吧......